Ze hadden daarom veel kennissen gemeenschappelijk; en hoewel Wickham daar sindsdien klein was geweest de dood van Darcy's vader, het was nog in zijn macht om haar frisser te maken intelligentie van haar vroegere vrienden dan ze in de weg was geweest souteneurschap.
